食雞想組隊

食雞想組隊朋友留名

利申：手機

可以
利申：Fornite

多謝